好多人見程美段贏左呢場筆戰就話佢係有心計

一開始杜生發炮，譽論企晒去杜果邊
程第一個post回應都只係post佢由四月開始追糧，明明杜生由一月已經拖糧
後尾到杜生講行規，程先upload段錄音出黎，反駁返行規呢個指控，先搞到件事返唔到轉頭

成單野程美段留晒手冇諗過搞到咁大，你地話程有心計唧牙膏，唔通程會醒到算到杜撻行規出黎咩

杜生今次完美演譯左咩叫窮寇莫追，捉蟲入屎忽

唔通依家凡事留一線，唔下下都去盡就係有心計？

又有人話程有晒wtsapp紀錄做證據有心做杜生，大佬呀人地連經理人都冇，唔留wtsapp底人地食埋佢$9000夾棍都仲得呀

隔離話程高章個post就有人推，呢個post就冇人理

係杜狗柒，此post 已完

杜盲犬啲質素有幾高係呢幾日見真曬章

拖欠薪金犯法兼無良！仲要去聲大夾惡！黑心老闆

支持杜汶澤班on9
祝你世世代代俾人拖糧 有汗出冇糧出
一追糧就俾你老闆人格謀殺 全行封殺

成件事跟本係杜自己拎黎柒
程贏既原因唔係因為機關算盡，而係因為理直氣壯

輸打贏要

與論啊 字都唔識打

程美段公開多謝你喎

乜你識打咩

輿論啊

杜狗單車圖召喚